Проект генерации текстового файла со списком клиентом и параллельной обработки этого файла с загрузкой в БД.

1. Запускается генерация текстового файла CSV со списком клиентов. В зависимости от настроек генерация выполняется в процессе самого приложения или в отдельном процессе.
В настройках также указывается количество записей.

2. Текстовый файл читается в массив строк, после чего запускается обработка (десериализация) элементов этого массива и сохранение их в БД.
Обработка и сохранение выполняются либо в одном потоке, либо в нескольких, в зависимости от настроек.
В качестве БД поддерживается работа с PostgreSQL и SQLite.
Используются потоки из пула. Запускаются они через Task.Run()

3. Результаты тестирования для 10_000 записей при работе с PostgreSQL в зависимости от числа потоков:
 - 1 поток - 03:08
 - 2 потока - 00:50
 - 4 потока - 00:15
 - 8 потоков - 00:14
 - 16 потоков - 00:06
 - 32 потока - 00:03

4. Результаты отражают специфику работы EF в режиме последовательного добавления записей с помощью операций Add + SaveChanges для каждой записи. 
Специфика состоит в том, что каждая последующая запись добавляется медленнее предыдущей, то есть время выполнения не линейно зависит от числа записей.
При разделении записи на разные потоки удается уменьшить этот "эффект торможения". Только не смог понять, почему не произошло улучшения между 4 и 8 процессами.
Также замерил время записи в БД всего массива клиентов с помощью одной операции AddRange. Получилось около 1 секунды.